【突發】樂富成班藍屍拆連農牆!!!

由得佢，拆一貼億

俾佢哋拆
唔好受傷

唔洗守 我地轉頭去痴返啲新既上去！

唔好亂咁dump添呀，1500一張

多謝清潔工
舊嘅自己人唔忍心清
清完又有位可以貼

香港政研會

唔知又跌幾多維穩費呢

由佢地拆
影低哂放上Twitter，比佢地知道被藍絲廢老入侵自己國家有乜下場

可以貼批新既

拆完上廣播道圍港台
又話有一萬人

清潔工幫手renew？

要廢老行上廣播道咁無良

不死守

一慢人

推 唔好阻止佢地
我地之後再貼

觀塘要人

唔洗死守 死物黎

你又岩姐
舊既資訊唔需要啦, 任佢拆

貼埋上佢屋企門口

舊既唔去 新既文宣冇位 展示唔到佢幫緊我地炸

多謝都黎唔切要更新文宣

舊既唔去新既點黎

香港人we connect，藍絲幫清舊文宣，可以換過批新既

目測唔過廿個

痴啲新嘅

感謝支持行動

終於有位貼831宣傳品

由佢拆 拆一貼億
可以更新文宣囉
又唔洗麻煩清潔姐姐唔該曬

係至好呀, 我等你

幫手報1823話有旅行團留低大量垃圾

班PK撕完周尻圍掉，搞到依家地鐵啲清潔姐姐要出黎掃

唔洗理啦 越破壞越好

佢唔撕點貼d新野 大把新野貼

o

拆快啲啦，唔使做呀？

撕完秒貼返實激到佢地仆街

Pish

廣播道要人！！
港台俾人圍緊

8.24 2pm藍絲包圍港台行動：

如果藍絲得十幾隻，唔使理
但如果多過100 人：
邊個藍絲搞搞震，就即刻反包圍攬炒

同藍絲混亂 >
塞廣播道 >
廣播道豪宅出催淚彈 >
亂埋出聯合道 >
推幾個藍絲入軍營 >
雜物同催淚彈跌入軍營 (閘門好矮)>
解放軍走出黎，攬炒成功
(浸大對面個門口無乜設防)
係真正攬埋藍絲入去炒，到時其他市民都無得淨入義士數

希望浸大同樂富巴絲留意住，
有需要就出動反包圍
但敬請保持自身安全

下次貼張啟示
唔該佢地幫手清舊野可以update

撕啦 撕完記得執垃圾就係
我地今晚再貼！！！！！

屌佢老母 我而家去挑佢地機
睇下班廢老敢唔敢出手
一打即還拖

不如學下黑狗，混幾個手足入去，叫佢地衝下閘都好吖

我錯重點

有人拆 先保持到生命力 至怕佢唔拆

反而大家貼嘅時候 要多人少少互相保護

大熱天時咁操勞，辛苦晒

小心中暑入廠呀，死老坑

正想講

等佢哋拆到五十肩啦

邊有咁多 budget 叫1萬人

港台門外，咸濕阿伯影各傳媒記者的超大頭相
乘機抽水，好核突

拆一貼百

大家拍手，多謝支持，辛苦哂幫手拆舊嘅方便更新資訊。

拆囉
仲好啊 免費清一清舊野

班藍屍愛國撚真係痴撚線，電視新聞講真相出嚟，佢哋就話報假新聞...

拆上面嗰啲小心一跌就係咁先呀

幫手清理過期文宣
唔該哂

觀塘遊行同廣播道相比簡直係2個世界

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

推一貼10

佢拆得幾撚多

係時間換新文宣了

乜最近清潔工唔駛著制服?

唔拆邊有新既

痴d新既上去
過去色謝佢地幫手拆舊野
舊既唔去 新既點黎

d廢老好撚蠢

唔該晒，唔除舊點迎新

舊既又唔忍心撕

呢排咁多新圖又可以貼上去
多謝清潔工

啲資料都舊聽日再貼過新嘅

慢慢拆
拆一貼百

chinazi 香港版

多藍屍既地方貼多d毛澤東畫像同語錄
等佢地個腦hang機

How Chinese treat Lennon wall

所以港台32拍緊廣播道
觀塘遊行太和平冇野影

天氣咁焗, 唔好咁激動, 一陣喜獲毛魔接見

新架 日日都換 不過差唔多日日都比人拆

咁照舊日日換

e water

廣播道明顯暴力好多，藍屍圍欄貼文宣...

其實都幾正 我見有啲資訊仲係舊既而家有人幫手清走

由佢哋拆
拆完再貼

拆囉，拆完再痴返痴下d新文宣都好

好快又起番
有嘜所謂

岩 貼d新文宣

睇下佢哋散場果陣點樣對待枝『中國旗』...

好多花生食

希望唔會有幾件中暑或者心臟病發，要見毛主席清

拆囉。死物唔係我地要守護既野
撕一貼十

右邊個大媽條班馬紋褲

我好似見到我個大陸中同

一諗到藍絲攞住啲錢
返到屋企養住個黃絲
想生多個又無本事
就勁好笑

今晚見 幫手痴返

敵進我退 敵退我追 撕一貼兆

拆還拆，野唔好就咁掉地下
有手尾掉落垃圾桶
我唔介意佢地掉埋自己落去

要唔要加d針

多謝幫手新陳代謝

記著走埋去支持佢地

有無支那狗放火呀？

仲好d野可以update d

記得掉去垃圾桶。

再貼新文宣